焦土派不是五毛 也不是建制

雖然在政治立場，難免被人錯解做建制，甚至五毛

立場上，好似都係支持建制和中央
但心態的原因係唔同

希望班五毛追擊手，高抬貴手，唔好錯傷焦土派。
否則香港更難團結。

一陣俾人話你五毛 奶共 投共

焦土係指白票定投建制？
投建制，就係五毛

Btw樓主：

兩樣都得